倒轉諗送中

即係咁
當有一個中國人係香港犯法
中共有冇可能可以安一條罪比佢要求送佢番大陸
送番去之後跟手判佢冇罪
咁佢咪唔撚駛理你香港法庭lo
我咁理解岩唔岩?

我冇其他野講
你哋有冇嘢講

洗乜咁做，有權有勢嗰啲都唔會俾人告

on9大陸捉得你仲諗放得番？？

如果中國搵人落香港搞事
再引導佢返中國
然後無罪

你係咁嘅意思？？

我無野講

咁有條例就可以大條道理話我依法辦事
我就唔知中共送去香港有冇例
不過就算有我都覺得佢唔撚會送條友番香港審

係

你又岩bo
咁我個point可唔可以做文宣撚廢老
反正佢哋D邏輯實屎過我

on9 喺香港犯梗係香港審 無權無勢新移民中共理都費事